出一幅圖，估一位名人

出一幅圖，

估一位名人。

等我拋磚先：

有冇人估

世柒

黃洋達

神駒

地獄

黃世柒

仲有佢

林作

羅定偉=側田

蕭若元